灣仔 旺記扮黃 今日仲開

聽到職員係咁講我地手足 曱甴 大家明點做？